咳到訓唔到 第日返早 救求

睇醫生?

發夢食煙搞成咁？

氣管炎？